食完allmax嘅感受

話說近排朋友不停同我講allmax有幾好有幾好
令我都忍唔住買左一罐試下
本身對allmax都無咩感覺
加上每次去bc啲sales都不停叫我買allmax
攪到我對呢個牌子無咩太大好感
貼左圖先

買左vanilla味
因為我未試過飲一隻protein的vanilla味係好味同埋vanilla味有折

一開係有少少驚喜，呢個設計。

一打開陣味好似曲奇雪糕味

啲色好似精。
飲落去就係一種曲奇雪糕味，淡淡地，還不錯
如果唔鐘意太甜嘅朋友建議一試，味道唔會過甜，真係似飲飲品。
加上一scoop30g有24gprotein嘅數據的確不錯。
其他味我未試但我想試下佢地個生日蛋糕味。
以前買左SN桶jumbo gainer嘅vanilla味係死甜，呢隻令我有點對vanilla味同allmax改觀。
十分我會比八分

同你一樣 我係見iherb唔貴第一次試allmax chocolate 本身食開on double rich
第一感覺 個桶cheap過on好多 雖然唔重要
第二感覺 硬係覺得冇咁legit 講緊個包裝
唔知點形容 姐係 比個唔識嘅外行人睇兩桶 都會覺得on係比較信得過

有冇人試過on其他味 好唔好飲

飲緊ON粉
extreme milk chocolate - ok，唔甜，唔算濃
Mocha cappuccino - 暫時最鐘意，唔甜
Cookie and cream - 甜到仆街，好難飲，要溝其他野先飲得落口

有無人試過ON vanilla? 想知味道會唔會奇怪

無線條 太花巧

我覺得on chocolate 同mocha 都

我都買左chocolate 同mocha ，但係爆飛滋爆到仆街
就快食完

有冇師兄有好介紹

熱唔熱氣真係睇體質

係 每次飲呢d味都好熱氣
所以我都想搵隻好味又無咁易生飛滋嘅whey

咁睇嚟我係火爆體質

試下士多啤梨

On士多啤梨?會唔會好甜

唔知 我啱啱落單 做緊9折

我飲完呢桶試下

on vanilla點睇 會唔會似m記雪糕

收皮啦
成班打手
依隻product出手勁低請人做打手
勁多間公司都無理佢

賣廣告都賣得有技巧啲啦

甜唔甜嘅話, 睇返佢每個serving有幾多g糖就應該有個概念, 好似上面d巴打咁講, 我依家又係飲緊ON隻cookie and cream, 甜到痴線 而佢一個serving成4g糖, 只要低過佢一半就已經好好多, 啱啱上iherb check過, 士多啤梨味係2g, 所以應該無咁甜

BC賣緊幾錢？

+1 想知 想買quickmass

quickmass唔係gainer咩?
之前飲過 好易變肥仔 除非你好多時間操

操梗6日，上梗磅
近排想換奶粉

上iherb大把選擇

我都係 cookies n’ cream
好難飲，仲有成桶

佢個包裝叫你飲4 scoop
如果跟住飲就真係大撚獲

mocha嘅味最接近嘅野飲係咩？
真係似普通mocha?starbucks嗰啲?

食過myprotein strawberry 化學甜到就死

on好on9 冇試飲pack

但係好受歡迎

myprotein就唔講啦

quickmass係好易肥
但肥係個肚腩
不過個人都有漲但唔夠肚腩勁
而家轉食allmax iso 效果唔錯
減左之前食quickmass層肥膏(減左3kg)
開始有少少肌肉紋現出來
On之前飲過好難入口

但其實好唔好？

on唔會唔好
但好唔好飲就唔知 除咗兩種chocolate 其他都冇試過

反而想知有無人試過mp 最近做緊30%off
佢好似成日做特價

垃圾來
on gold好佢好多
佢旗下產品除左cittruline malate之外冇野好買

咁又無咁誇張似出街飲果啲
係唔算濃既mocha味
有時飲完痾返出嚟啲尿都有果陣咖啡味

On都難入口 你飲咩味

呍呢拿

應該係所有chocolate喎

而家飲緊myprotein隻unfavoured，真係淡到一定要溝奶飲
搞到次次飲完都勁大陣奶“so”味
有無人有飲開myprotein既其他味？

飲whey淨係會揀chocolate味
中過一次香蕉味既伏
而家飲緊allmax natural隻isolate whey 白色樽個隻
one scoop有27g protein

chocolate mint 最正
btw, 大家係邊到買?

Bc shop

5磅幾錢？

大慨350-450左右掛好耐冇買了